依家ndsl+r4幾錢

屋企有部好L耐既ndsl連r4 可正常玩到
有盒有筆 無原裝叉電
有冇人有興

有條usb叉電線

電子垃圾

送比人約出黎交收都晒時間啦 on9

冇壞制我有興趣

當垃圾扔左佢啦

100% normal

幾銀

街邊有部分舊電器收買佬可能會收

不過可能只會用$20同你收

有無應援團

我有興趣